一人一個自己擁有既「超能力」

見到每隻字每粒音都可以秒講到粵語第幾聲
眼見身邊既人連9聲分都分唔清 覺得呢個係超能力
但係冇撚用
3258657112552295621
23113442111141 87136149
66526

事與願違

透明

的確幾勁
可惜真係冇咩撚用

變身做第二個人

龘?

屌你 講埋D咁既野

見到靚女就想屌

條撚識變大變細

唔好唔開心啦巴打

真係個腦自己控制唔到 每講一隻字 唱每粒音 都會係心入面自動彈左d數字出黎 好多年了 想改都改唔到

你個名...

有無玩音樂
你應該有音感

異性絕緣算唔算

或者做老師教外國人粵語都好有用

一d樂器都唔識

淨係識粵語點計

試下接觸下

好多人都係咁架 唔算超能力

試過 手殘玩唔到樂器 handicap咁

你可能有絕對音感 好罕有天份黎

玩琴
好似打機咁
以你既能力 好快上手
咪玩結他呢D
禁到手痛又要背

打側捲脷

有人睇到以為我條脷識反轉

真的嗎

但廿幾歲先黎學 會否太遲

呢個仲冇撚用

聽聲辨位
如果有人望住我我會感覺到

打機咪好勁

有時我懷疑自已有邱比特嘅能力

case 1:
女神分手，我諗住織條頸巾比佢，順便表白
結果織到一半嗰時，我見到佢同佢新任男友一齊手拖手上lecture

case 2:
同個單身嘅女仔玩得好埋，成日出街，又傾電話，互send SMS，準備表白
突然收到佢個 SMS 話「我終於知到咩係幸福喇，好sweet架」
我以為自己得米......
原來，係佢個男同事整咗個藍梅芝士蛋糕比佢，之後佢地就一齊咗

case 3:
同個師妹好close，今次我唔等咩時機，亦都唔怕咩朋友都做唔成，同佢表白
佢話諗下先......
冇幾耐之後，佢同佢男神一齊，仲同我講如果我再鐘意佢就連朋友都冇得做

打波都好有用

瞬間轉移 一段距離 只會係見到甲由時觸發

試唔試吓鍾意男人？

我都得

如果你真係有音感
會好輕鬆 可以追到學左10年琴既人
因為你聽完 可以彈返7-8成出黎
學琴個D 仲係度睇緊譜or背譜

嗯 一般要經過強化訓練先有機會學識
你可以google一下 二十幾歲人仲好後生啫

可以記住一串好長冇意義嘅數字即時背出黎
有日學校門口有人做呢個測試
同學多數十幾二十個，我背到五十幾

隻耳夠靈敏，同時代表腎好

做填詞

我都試過發夢夢到幾點 一醒睇電話真係果個時間

真係可以試試佢 想學好耐但見到d譜就頭痛

好容易feel到人地開心定唔開心 好容易知到人地善意定惡意接觸我

呢個好有用wo

好叻講廢話

巴打 約出黎食個飯好喎

有咩用

以前每同男仔曖昧或者拍拖分手之後個男仔好快揾到真愛拍長拖，有個仲結埋婚

見到有D字唔知點解會個腦會諗咗D好gay嘅野
例如come together 睇咗做cum together

吸引陌生人問路
去旅行都會比人問呢下好野

數人頭既時候永遠比人計漏
好自豪

會同自己討論一啲嘢

認人樣

係男人都擁有既超能力

可以想嘔就會嘔得出
係外國讀書final個陣炸病成功呃到可以申請番香港考

打咩類型既遊戲都好快上手

一人一個自己擁有

係咪眼殘兼理解力低溝埋就係你既超能力?

Hi Drax

任何事情都可以諗到好負面

細個以為自己條J識硬係超能力黎

手汗大師

上車聽住歌訓著之後 永遠到站前一刻起身

觀察人地對眼有時可以feel到對方諗緊乜

有perfect pitch

Feel到有望住我嘅目光
會本能咁即時搵到源頭

巴打鍾意下我ok?

預知未來 但改變唔到

令人討厭自己
利申 被動技

無論去邊度每一次食燒味飯都有髀

無論幾大聲講野都冇人聽到
但係人地一覆述我講嘅野就聽到喇

自身帶有劇毒

永遠揀左排喺最慢果條隊

父幹

識分bb仔喊聲代表乜
陪老婆去師奶活動先有用

就嚟無撚埋廣東話 認普通話聲調算啦

我係變長再變更長

出街無帶遮嘅話
個天幾陰都好 肯定唔會落雨
多數一翻到屋企就落狗屎

唔係講笑 我都係

會唔會係亞氏保加症 認真

講咩衰咩

烏鴉口
講親乜都唔會中
細個果陣話要上U，而家上唔到
大專果陣話最唔想響某公司度做，結果而家做緊第2年

我都有類似 係腦入面有個鬧鐘
前一晚臨訓前不斷諗住聽朝要幾點醒 第朝就會係幾點醒
如果有重要事set左真鬧鐘 就永遠會早過鬧鐘時間半粒鐘前就醒

起我身邊既女性朋友好快會拍拖

呢個我都控制唔到

我唔係自閉

如果真係絕對音感就恭喜晒
基本上呢個能力係天生 人地沒只能夠後天練習相對音感
聽教我既阿sir講 有呢種能力既人真係萬中無一

幾個鐘之前睇過鐘
但係人地問親幾點都答得出 準確度10分鐘內

某啲夢會喺之後實現返，不過都係都係好瑣碎嘅事嚟，例如同朋友喺某間餐廳揀嘢食嘅情節，行斜路隔離會有條友仆街等等

我發覺我家姐同阿妹都會咁

秒訓

不過佢哋嗰啲*預知夢*仲精彩啲，有埋嗅覺，顏色

咁多個之中得你呢個最有用

唔好呀...你聽音有幾快，睇譜就有幾慢
學上去黎講會好辛苦

臭手 揀咩都係最撚衰既野

咁大個人未流過鼻血

好羨慕

有意識或者有人拍醒先會醒 火警鐘打雷都無用

有無諗過轉行打籃球?

睇唔明

夜晚既時候 周圍既嘢會快咗

例如：打機會feel到速度快啲，聽歌隻歌又會唱快咗。風扇又會轉快啲。

我都唔知自己係撞鬼定咩，已經發現咗四五年。

隔空渣波

廚藝漫畫技能:食野慢慢食既話可以分到入門有咩材料同埋大致咩做法,甚至得好微量都可以分到
靠呢招好易同廚師傾計做fd,同埋自己煮返八成味道出黎

心理形住咋嘛

ching睇睇醫生好wo

我係朝早有時起身無耐覺得聽歌快左好多
平時聽歌唔覺
我估唔關撞鬼事既
有無科學家

無事
日常生活完全冇影響

夜晚朴野，光速屌西

因為一開波學啲歌唔太難，基本上老師彈多幾次你已經係腦裡面記得啲音再彈返出黎，skip咗睇譜呢個步驟，背譜都背得好快
直到有一日啲歌開始難到聽都聽唔晒，要開始睇住譜先彈到，然後銀芽！睇到更加頭痛

手指公可以屈多過90度

第二個字 唔係第三聲咩？@@

無限啪手指 唔洗CD

冇野了 自膠

預言壞結果多數都會中
只限壞結果

無帶遮情況下甚少淋雨
一出門..本身細雨..一諗起自己無帶遮..之後就停雨

問路人樣
只要隔離有人盪失路
無論係港島新界九龍日本韓國，白人黑人大陸人韓國人
個個人想問路都會問我

我都係咁
戴住入耳免提聽歌(塞哂兩邊耳)行去等巴士都比人問路
好驚同人眼神接觸 9成又要比人問路

作曲

你去讀番張紙，做d專治小朋友語障，有無得發揮?

用親d機通常都係setting有問題果部
要特別搵人tune返岩佢

可能果個時間個人精神啲，專注力好左所以會咁

我可以令到我家姐個鼻噴牛奶

做youtuber

永遠鍾意親我嘅都係騎呢怪

有陣時喺戲院睇緊戲，瞇埋眼幾秒，唔知點解就會好似與知道套戲下1秒會發生啲咩

可以知道/估到/感受到人哋嘅黑暗面

經常性見到時鐘係04點44分

細細個就可以操控令自己睇野好模糊 望落燈光到會散開哂好似煙花咁 大個咗去驗眼正常咁驗視光師話好正常係有少少散光 之後驗多次我操控到自己睇野好模糊就話我千幾度近視 話可能我太緊張即刻趕我走

咩讀返張紙

我都可以 其實係咪人人都得

屌你，呢個絕對音感嚟架喎

聽到電波聲

細個第一次坐地鐵對耳痛到仆街，同老母講聽到啲電磁波聲佢唔信

大個自己知咩事，其實冇乜用，都幾影響日常生活

係啲大商場，憑啲電波聲可以搵到個啲電子顯示器(有商場地圖/touch screen）

訓醒之後突然作到首歌嘅旋律出黎算唔算
但係要即刻mark低，過左超過20分鐘會唔記得

不能人所能，普通人簡單容易做到既野，到我做就會做唔到/搞亂哂

幾勁 一聽音就知咩聲調
音樂高深嘅人先做到
唔玩音樂真係嘥

點解我問人地個個都唔明一係唔信

聽歌會秒譯左啲旋律既do re me

聽唔到歌詞

啱先起身作到，依家唔記得了

一日打五次飛機都未射血

我既超能力 喺街永遠冇人煩我
賣旗又好 sell野又好 派傳單又好 簽名又好 捐錢又好
總之乜撚都好 永遠冇人搞鳩我
試過好撚多次 明明張傳單個target應該係我
人群中 偏偏死都唔撚派比我

等我諗下轉行先 原來困擾左咁耐既能力係有用既感覺好神奇

你先係絕對音感

我嘅超能力係 我咩都無感覺
D FD話玩kart仔好激，我玩完完全全無激嘅感覺
去旅行好開心，又完全無開心感覺
拍拖話會好warming，我更加feel唔到
有人死左我又無傷心感覺
由細到大完全無任何興趣

咁算唔算超能力

冇mark低？

完全冇

加快時間流動
特別係朝早時間
未埋眼喺個心數10秒
擘大眼會過咗一個鐘

咁好慘

喺港島九龍既室外
隨時都指到東南西北

lm

填詞會唔會好啲

冇呀，一生人只係試過唔多過30次，又冇玩開音樂所以冇走去記錄

燈力神級

廣東歌需要你呀巴打

樓主個case令我諗起睇過一集最強大腦（以前睇支那節目屌細力啲 ）
其中一個參賽者一見到中文字個腦就會自己彈個數字出嚟話佢知個字有幾多筆劃 後尾個節目嘅科學家帶佢睇醫生 好似話係種病嚟

唔知呢樣算唔算超能力

一定要訓喺床上面先會訓得著 無論通左幾多晚頂都係

派咗好多頂帽

食極唔肥

有perfect pitch
但彈琴都仲係好撚廢

好肯定個旋律係我聽過咁多歌內面係冇出現過/相似

巴打
你呢種超能力點會冇用 你去讀中文作詩好大幫助 幫人填詞極大幫助
你講得啱 真係好多人分唔到九聲 眼見唔少同學讀咁耐中文都分唔到

生命透支
幾耐唔瞓都得
但係一瞓瞓好撚耐

睇人面色

你呢D係10秒訓著喎

巴打真心試下玩音樂 做下test睇下自己係咪perfect pitch
你粵語9音都秒速分到 其實音樂都係得12個音
就算唔係玩樂器 作詞 唱歌都好 試試佢真係無防

可以一拳打穿監獄既牆
血管斷左打個結就駁得返
仲有好多

作詞會唔會誇左 我冇讀文學果d 作文又唔叻 好難作到好詞

有型

樓主好撚勁 真心
都叫有一技之長 可能真係要好似上面啲巴打講 向音樂出發唔好浪費天賦

岩岩求其試網搵左個test 黎做 其實係咪個個都會答得中

入一間鋪店，本來冇人，入左之後幾秒就好多人入黎

隨時隨地，無論眼瞓定唔眼訓都可以主動放蚊

放屁?

用肉眼可以save 底樣
夜晚再人腦deep fake 落av 到

油女志乃? 不過油女志乃係放蟲

諗下都

巴打你仲有一樣：幽默感

呢個係relative pitch, 唔難做
真正既perfect pitch係冇第一粒音比你去比教既情況下 直接講得出果粒係咩音(係A-G+octave唔係 do re mi)

其實有絕對音感玩樂器未必叻
柯南就係一個例子

預知未來

慢鏡
身邊所有人同事速度都慢一倍
其實我都分唔清
其實係身邊所有事物速度慢一倍
定係我嘅感官同個腦快咗一倍
每次只可以維持最多兩秒
我睇過醫生，懷疑同我嘅腎上腺有關

有時失驚無神諗起一首歌
隔咗一陣或者一日就會出現喺其他場合
或者聽歌嗰陣出現翻
而自己係冇控制過任何嘢

2秒就射

未必叻 但一定唔差
而且勁起上黎係怪物級
可以秒速拆到極複雜既chord 得perfect pitch先做到
上youtube睇下有個得幾歲既細路做perfect pitch test, 你就知呢樣真係萬中無一既天份黎 而且係勁得好誇張

講咩？

放蚊喎 講緊打喊露呀

填詞基本功

我以為樓主打錯字

未識分A-G果d咪要學左先test到？

冇女

自帶幸運E

唔係冇用 係你唔識用

真心：絕對路痴。

條路行過幾多次都好，一樣會有機會蕩失路（試過喺公司行錯路，喺同一公司做咗6年 ）

大學year 3轉堂行去lecture hall 行錯路，結果要打電話問friend

仲有多個，喺唔應該瞓覺嘅時候瞓著，最勁試過會考考oral嗰陣瞓著咗。又試過interview 等緊嗰陣瞓著。

身體時鐘好準，差唔多次次都中現實時間

Same屌
同親我熟既女仔就開始有異性緣
冇都變有
尤其是鍾意既女仔

早半年有個女仔話佢好慘，單身想搵男朋友
我見佢好慘就話幫佢
開始同佢熟，得閒傾幾句
之後...兩個月咋，佢就拍拖

幾時先到我

好想認識你啊絲打，交換ok?

記得哂朋友d 電話號碼 睇過一次就以後就得

你係鋼琴到禁過下咩音係C咩音係乜乜物物，知12粒音係邊12粒我諗就可以做d基本test
btw你上面個relative pitch test係咪滿分，其實對一個冇底既人已經好勁 絕對唔係係人都答得中

呢個能力執歌一流

係 再深入D 學樂理 聽編曲 人地仲係估估下既時候 你聽一次已經得

其實c係咪姐係do 如此類推

你洗咩睇 聽咪得囉 但係手指技巧上練習鋼琴就要操

由細到大都聽得出紅綠燈響到第幾下
eg. 一聽就知係響到第三下 之後就會數住 4 5 6 ..... 10 之後就知會轉紅燈
就算係路過嘅都知

相對音感唔係簡單d 人人都有？

關咩事

剪指甲可以唔洗望住

精神病？

如果樓主喺古代應該可以做到唐伯虎紀曉嵐

咪試面堆字既聲調

隱影

任何地方任何時候都瞓得著 搭車無論車程幾短都會瞓到 痾屎沖涼都瞓得著 最離譜有次同條女打緊車輪 打打下瞓著咗

係 我小學學過琴 啱啱都係啱得80%

認人

街度認出十年無見過既舊同學

見過既人，唔識既都認得出

睇睇醫生佢好。渴睡症黎 唔係超能力

其實每粒音都可以係do, 取決於首歌係玩咩scale, 比如C key咪C係do
亦因為C major scale係最易記同最簡單(C D E F G A B), 所以好多basic學理都會以C major scale黎教

你諗下，一個diatonic scale都係得7粒音
你粵語9音都秒速分到，就算你唔係perfect pitch, 都顯示左你relative pitch係好犀利
天份已經勁過一般人好多

你咪聽佢講.......... 佢非黑即白咁撚你 睇譜你可以打後學
兩條友一個有絕對音感一個有相對音感 如果大家睇譜能力一樣 緊係前者好

行路都訓到算唔算

唔知依家學琴貴唔貴

斷斷續續彈左年結他(唔勁), 都錯左一題

嗅覺超勁

呢個唔關事

要練 唔係人人好似你咁架

神力
只要有位食到力
我咩都抬得起
好似雪櫃衣櫃果啲 單手好輕鬆抽起

係咪應該自學樂理先？如果要學琴

一聽知咩KEY 用咩CHORD 聽一次就得 呢個能力難得

絕對音感其實未必係好野黎
基本上剩係可以聽CD
LIVE實有些少走音
由其是木製樂器 天氣已經可以有影響

會聽到好燥

甲由 / 蟲仔 雷達
只要佢地係附近我就感應到or望到係邊
無撚用既 我本身好撚驚蟲 見到仲慘

可以控制夢境
例如好唔想接下來嘅嘢發生，可以自己跳過

巴打聽泰妍唱咪唔會燥

自帶陷阱卡 好人之卡
每一個女性都會話我係一個好仔 每一次溝女都會發動好人卡效果

聽完首歌可以即刻彈返出黎

其實我又唔覺得要你文筆好好 畢竟填詞作曲都係比大眾欣賞 太深奧反而唔太好 但內容要有意境 呢樣又係好講天分

但你依家有呢種能力已經成功左一半 點解林夕啲詞咁好聽 就係因為好多時佢嘅作品裏面每一個字都已經係melody 就咁讀出嚟已經好似唱緊首歌
Eg 就算你壯闊胸膛 不敵天氣
你唔需要夾硬且高或者壓低邊一隻字

因為九個聲調入面 佢哋都有各自相應嘅音域 如果你可以攞得準 係真係可以好好聽

不過唔知點入行又真嘅...

應該好多人都得 訓醒症再訓返延續想要既夢境

睇字同我腦海中或講出口係次序唔同
例如會讀左繼香光光雞 心灰冷意

學我又唔清楚 但我覺得可以著手上youtube睇下人地d樂理basic先

Perfect pitch

我都係，去邊都吸引人叫我揸相機

佢live都會走音
不過我唔燥

你結他玩fingerstyle好勁?

吸引子彈

唔勁 我彈電結他 但真心廢

隻手識噴蜘蛛絲

唔關事
當你唔集中咁望就會咁
同散光個效果差唔多

早過鬧鐘起身

想做但未發生未完成既事
只要同左其他人講
件事就會莫名其妙地fail左

E.g. 打算好去旅行 問左老細攞假 plan緊行程睇緊機票 口多多同fd講我下個月會去旅行 要咩手信？
然後老細話個假唔批

中學果陣成績差 預左無大學讀 已經準備好哂搵埋工 同朋友講左一畢業就出黎去果間公司做野
然後最後收到大學offer

小學果陣同朋友講好左夜晚落樓踢波 問準哂屋企人同約好哂朋友
口多多同小學女神講今晚落街踢波做球皇
然後娘親反口唔比去

即刻睇下先 唔該巴打

買3 條單式六合彩
無重疊
可以連續3期無中任何一個字

加油呀

有時無意中諗一樣野 過幾日或者過一陣就真係發生
跟住就成日諗中六合彩點知一次都冇中

未到萬中無一，但好多有talent 冇學音樂一世都冇先生發掘到
細個學音樂係可以冇變有perfect pitch

唔集中咁望係少少模 但係我可以整到好嚴重
定係個個都得？

有氣場圍住
無論出街定搭車都無人敢埋我身

我有玩音樂 但無絕對音感 得80% 不過佢呢個TEST係易玩

射得比朋友遠

有聯覺 對每個數字都會感覺到佢係屬於邊隻色
例如1係紅色 7係黃色
英文字母同中文都會（中文難sense啲，但例如「中文」，中係紅色，文係黃色）
不過呢個技能會好亂 因為有數字係同色 所以計數成日會寫錯數字 但記電話記名嗰啲會有用

唔一定係自閉嘅，大陸都有人有啲奇奇怪怪嘅能力，好似係一睇到啲中文字就即刻知道啲中文字加埋有幾多筆劃。 又係不費吹灰之力，唔洗計算任何嘢，個腦自動出數字，條友好似係亞氏保加症。

唔洗
我即刻幫你test

你將海闊天空頭幾句變做你個D數字
就知你有無pitch

中唔到六合彩頭獎

我都係
連去旅行 啲本地人過嚟問路

極複雜既chord 屌呢個 果啲痴線JAZZ佬 將人地條片人聲說話彈返出黎 唔係彈NOTE 係彈CHORD

覺得唔係31咩

人生呢個遊戲呢？

手機好多音樂APP 禁下鋼琴黑白鍵出咩聲叫咩名

呢個分黑白鍵，
不過冇musical training 都聽到證明你真係有天份
我自己學緊音樂兩年聽錯1個 因為relative唔記得左個test 係c major 揀錯

115 4653813
49585711151
15512
6517121
1128555 253

基本上人人有

樓主係天選之人
你願意為宏揚粵語出一分力嗎？

間中可以晌六合彩攪珠個時
知下個number係咩

較鬧鐘瞓覺可以係鬧鐘響前幾十秒至兩分鐘自動醒
但唔較鬧鐘反而可以瞓好耐

覺得係入聲嘛？

想有The Flash既能力

預知所有會衰左既野，好似Next 咁但改變唔再發生

巴打不如我同你hehe啦

跟人學 但唔好學速成斑

我識用Flash

心想事成，諗到嘅事多數會成真。以前讀band 5中學，有幻想過會去讀頂尖大學，去造火箭。好多年後，我讀Berkeley ，做nasa intern。後來屋企出左問題，要返香港接屋企盤生意，我祈求我既下半生唔好太平庸咁過。幾年後，我賺到幾千萬，揸法拉利。

姐係唔好上網學？

可能 聽結他BEND線 可能會反感

如果係真 真係恭喜你

可以係好暗環境入面睇得清周圍所有事物

只要自己想隻腳抽筋，就會抽筋到
（只限喺床上）
不過都係冇撚用

咁你夜晚嘅時候一定越嚟越慢喇

永遠執行前一刻推翻自己諗好既野

逢賭必輸

巴打讀緊書定做緊嘢

好似神探咁 , 見到人地內心既陰暗面

讀緊書 form2開始學9聲 9年了 一學果日就將成本中文書既字上面寫第幾聲 同學以為我痴症線

好勁 好羨慕樓主

唔係 市面上學理速成斑 唔好上果D 你可以上網睇住基本樂理先
再上堂學 學CHORD 深入既SCALE 網上既文章太散了

大撚把
買六合彩必定唔會中獎(包括安慰獎)
坐車隔離一定係呀叔
whatsapp唔會有msg
從來都唔會有女仔鐘意/女性緣
唱歌實會破音
長期缺錢
炒股實睇錯市

搵多個partner你就天下無敵

控制唔琴其實好影響思緒 聽歌淨係諗琴佢係邊粒音 然後跟住首歌唱數字出黎

超強第六感

例如行行下街覺得會遇到熟人
轉個彎就會見到

到*

巴打好有填詞天份
想有呢個能力⋯⋯但無⋯⋯

打親波都會落雨
就算全日好天一出門口都會落大雨
試過join咗隊波逢星期三練波，結果連續八個星期三都落雨

超級市場排隊永遠比其他排其他隊又遲排過我既人先到櫃位

1.強大ff 力
出街一見到靚女 會用我成日睇av嘅經驗 用強大嘅想像力 透視佢嘅身材 lin私處嘅顏色 and多唔多毛

2. 腦內自動播歌功能 同埋係腦入面創造唔同人格構通

Btw樓主嘅異能真係好顛

好

痴線佬

搭地鐵/巴士d靚女寧願企都唔坐我隔離

可以一食就食得出個樣餸用左咩食材同調味料

之前又係有超能力post
有巴打有perfect pitch, 同人傾計個腦會自動轉哂做音

女人見到我會自動彈開

課室入面除非好full, 否則唔會有人坐隔離

女人絕緣體

望到任何嘢都可以ff成一套動畫
但由於本身表達能力差所以唔知點同人描述我ff出來既動畫

人體GPS/指南針?
睇完一次地圖之後就知道想去既方位 同埋唔會迷路

新一代拳王

我識

利申 男

你唔做填詞浪費哂

諗自己唔中六合彩

我可以令到人地察覺自己嘅眨眼同呼吸節奏

一到月頭就自動冇錢

1.永遠行相反方向
2.有幫好朋友招桃花嘅能力😂😂😂

睇到d女粒lin咩色

瞓前諗住聽日要幾點醒
然後第二日就果個時間左右醒
唔洗鬧鐘

當然好唔夠瞓既情況下係冇用

擺脫慣性（收視）

如果係咁你未必係perfect pitch咁簡單
因為其實第一聲同第七聲melody一樣 係個尾音唔同 但你都清楚分到
又或者你呢種真係specific 係粵語分辨聲調既天份
你聽melody有冇數字？

樓主咁既能力，唔是應該去填詞咩

入到個mode係諗野推論快

有呀 d歌每粒音都會出左數字係個腦度

聽力 好遠都聽到有車 仲要知係邊架

聽日火車站趕雀仔嘅高音頻率聲

1. 一定會唔見野

所有經我手嘅野都會唔見

尋日唔見左酒店房卡

動物園地圖我一拎上手十分鐘就唔見左

2.永遠搵唔到想要嘅野

明明啲電話銀包喺檯面都要搵成個鐘，個心仲諗緊要去補領啲證，買新電話

3. 泰國人見親我都講泰文

一望個女仔就知是否裝假狗

有陰陽眼算唔算

咁你聽到一堆數字 咪腦入面有兩堆數字
咁你做數咪好煩

算！你想唔想有

異性絕緣體

咩能力都冇係咪好失敗？

有無諗過試下填詞？
Eg 數字歌

或者，你會唔會睇柯南？
當年紅與黑的碰撞，柯南就係聽按鍵聲知boss係鳥取縣人，巴打有能力研究相關謎題（idea selling)

當一d唔好既事情出現又會影響到自己既話 我會不停重複發同一個夢 而個夢既內容係同個件事有關
同埋個心口會好似比野大力夾住咁 壓住抽住咁痛
例如：
case1
ex搵ptgf 我會發夢夢到佢係邊到搵ptgf 做左乜 傾左乜 有晒過程畫面同對話 同一個夢連續發左半個月 之後問返佢全部都準
仲有每日個心口都會唔定期咁痛 後來發現係佢搵個ptgf傾計既時候就會痛

case2
依家個男朋友搵返佢個ex過左兩晚夜 我又連續發同一個夢 今次發左一個幾月 又訓唔到覺 個心口又痛到爆 頂唔順 最後偷偷地check佢手機 之前冇check過 點知一睇就見到晒...
心口痛就同case1既一樣 有兩晚直頭痛到入左醫院急症 原來個兩晚就係佢兩個開心既個兩晚

其實仲有其他濕碎既事 不過最易令你地明就係呢兩件

係架
1係第7聲 2係第6聲
3係第1聲 4係3
5係5
6係9
7係7
8係8
9係2
269就係咁重複
唔知你明唔明

填詞冇人理架

我有

diu 好痴線

初頭認識我嘅人會幾鐘意我，之後佢哋會憎到我唔想再見到我。

識郁耳仔

次次想落雨果時等車上車前落大雨,一上到車就冇雨

每日下午4:17會不自覺睇錶

爆石個陣會痾埋尿

咁想問下你聽melody 嗰陣係咪都分到幾時第一聲幾時第七聲？

其實成日講九聲九聲
其實以音嚟計得六個
1同7 3同8 6同9係一樣音
認真講粵語口語嘅話可以多過九聲添
例如賞月個月就係九聲以外

識A-z嘅次序
例如m=13 q=17
不過冇撚用

萬中無一 百中無一都計多比佢啦
更加唔好講練得樂器耐有relative pitch嗰d
利申有perfect pitch

又係痴線 搵條同你有相同能力嘅女拍拖 然後全部轉晒數數字同佢傾計

開口中

所以我都好震驚點解樓主可以一學就即刻分到第一聲同第七聲 呢個已經唔關音準問題事
Btw 第六聲同第九聲好似唔一樣？第九先係明顯低音啲

有預感，以前老師隨機分組，
可以係佢講名之前就知道，
但限制係唔可以講出黎，
講出黎有變數

我都知好膠，但真係試過好多次
然而係無用既能力。。

ptk收尾既字既136聲就係789聲
所以樓主唔係音感咁簡單 係一聽就知韻母

叫9聲6調 tpk尾係入聲 會斷尾 所以好易分1同7聲 6同9聲 3同8聲

同路

同樓主有dd似
不過我係聽歌聽音樂會知道佢係邊個音(講既係最簡單既do re mi fa so
可以向琴彈到單音出黎
伴奏就唔識，理解唔到點樣2隻手同時禁唔同既制

單手拍手

係呀所以我就係問你點分鋼琴嘅melody咩情況係一聲咩情況係七聲

孤獨終老既能力 無論同任何人交往 最後都會變返自己一個

以前到依家都係
扮病可以扮到冇人睇得出係假
未出聲已經個個話我面青口唇白叫我快d返去休息下

單手可以啪指關節 即係一握實個拳頭就會啪啪聲 但無撚用

中文字咪睇返隻字係第幾聲 唔關melody事
冇歌詞就聽音 例如do就係第4聲

咁第一聲同第七聲分別係邊個melody？

分到私家車引擎聲

絲打有無畫開畫

melody應該淨係塞得入6個調 有歌詞先入到9聲

用條脷將啲繩同烏冬打結，好撚勁

做戲化妝都慳返

樣衰

識得隱形
d女行過
我同佢地say hi佢地都冇反應

隻眼可以震

話唔定你有perfect pitch

我係地獄黑仔王
叫朋友買咗幾場波 全部都中
但自己買既 一場都唔中
開頭諗 可能係個朋友好運
有次我買咗一場 再叫佢買同一場 第二日即刻輸咗

控制到豎毛肌

用手掌摸人額頭就知人地個體溫 試過有人唔信我 但我摸完講嘅溫度同佢之後用溫度計度嘅係一樣

對時間流動sensitive 算唔算？

好勁 但冇咩用

樓上好幾位巴打都係咁

咁多年黎幾點番屋企都好都無比警犬查過身份證
然後身邊啲男性朋友開晒齋

天生隱形咁
有時自動門會Detect唔倒我

14歲前過目不忘
隨著打j次數增加 能力不斷下降

我都係，無鐘嘅情況下會知道目前幾點，誤差不會超過十分鐘，例如我前一晚好攰訓到第二日，一醒我都會知係幾點，行街無用手機，係商場入面，如果朋友問幾點，想拎手機睇，我都會唔使睇就知幾點
但我生活壓力唔大

你個樣一定好乖

盲估時間誤差+-2分鐘

警察唔會逗我

夠奶家姐腳趾

射精射好遠同好有衝力 打飛機都可以顏射自己

你有學琴？

意念控制出手汗
唯一有用係買野時用手汗嚟「卒」開個膠袋

睇野/聽人講野會將有興趣既野係個腦到變左影像，然後自己再記低佢/預計會發生咩情況

利申：試過將成個遊戲故事背左出黎（只睇左一次）

放蚊都唔知係咩

講多個，我學習其他語言帶嘅原生口音好少，聽得岀人地講嘅同母語者嘅分別係邊，知道係咩位錯左，聽到就會知道人地講嘅語言點發音，就算自己仲未完全控制到
對唔同語言嘅文法運用係靠直覺獲得，唔使用句構分析去學(單純係書面文字，口語文字好渣，我係嗰啲作文得但講野好屎嘅人
變相唔使揾人糾正自己，唔使係咁錄音聽自己把聲

但其實係咪好多人都係咁

exact same

細個果陣只要我睇過同埋讀過果隻英文字一次我就會記得點串，所以我從來都冇背過英文字，感覺上係一睇就已經識串。Grammar都係冇背過，睇完書或者電影果啲就會無啦啦識多咗啲grammar咁樣，然係就用得番出來。

唔知其他人係咪都係咁樣，可能係細個學習能力特別高，我都唔係好知點解。

我同你都差唔多但係我係作文唔好但講其他語言就講到好似人地啲local咁，可能係我追求完美所以我學嘅外語都要求自己講到同人地嘅發音一模一樣，唔要混埋自己母語啲口音

如果識聞過幾次嘅話
淨係靠個鼻就知係邊個
做狗可能有用
但同狗比又好撚廢
即係冇撚用

我夠識

1,讀心，但係越親近嘅人越讀唔到
2,可以發多層夢中夢，最長試過係夢裹面過一個星期

同我一齊過嘅ex同我分左手之後每個都變到超靚女

從來未見過髀 應該都係我超能力嘅

same

試著説：我呢世都唔會中六合彩

讀心，個個其實唔算真係讀心，只係可以讀到個行為，說話，嘅動機。應該係推理能力哩 不過通常都準。

我講口語係跳嚟跳去:~明明諗好咗點講，同埋我怕生
我都係完美主義作崇，要練習講到精準為止

我係講廣東話成日講野1999但係講英文普通話就有組織好多

我平時都怕醜但係用英文就會變到好social咁

次次去搭車，都會望住佢啱啱開走

我並不會係切換語言嘅同時切換埋人格

買波斷一關
單頭唔撚中

下一個周杰倫

通常晏晝無啦啦望吓個時鐘/錶/電腦/手機，時間就一定係 3:14

堅過石堅，唔知點解會咁準
呢d垃圾超能力完全無撚用

提你食下午茶

成日比蚊咬

有冇睇過最強大腦
樓豬呢種係天賦既才能黎，好好運用會對你人生好有幫助

啲污糟衫褲放入個籃度第二日起身會見佢洗乾淨仲掠乾緊
食完飯啲碗碟擺喺洗碗盤第二朝起身會乾淨晒仲吹乾緊
張床單唔駛理佢瞓夠一個月左右有一晚就會變咗張洗乾淨嘅新床單
每晚咩都唔駛理 返到屋企一定有飯食

其實 有超能力嗰個係我媽媽

病黎,
本身少左啲野,

知人哋嘅心入面諗乜 同埋可以透過觀察佢預知佢下一步動作
9成正確

唔會懶床算唔算
就算而家返工 一日訓得5/6個鐘
鬧鐘一響就會彈起身
由細到大都唔明點解要訓多5分鐘

墨菲定律100%發動，擔心咩就會發生咩
尤其係工作上

見過一面嘅人 再見返會認得
無論隔幾耐都好

即係扮鬥雞 令自己隻眼失焦?乜唔係個個人都得嫁咩

特別吸甲由
坐小巴果時次次坐走廊位，望實𥦬邊位由上車到落車都冇甲由
到我每次坐𥦬邊位，都會遇到甲由 無一倖免
士林夜市洗手果時仲俾隻大甲由爬過入條裙度

可以聽到顏色同睇到聲音
好難用文字解釋個情況

好撚勁

去試下玩賽車

瞓覺前諗住一個時
之後會喺嗰個時間嘅10分鐘前醒

有事突然會有一種唔好嘅預感甚至知道一件事
而且差唔多次次中

講野冇人聽到

如果樓主玩rap
只要rap到邊隻字 再搵翻唔同聲既字
咁訓練落去真係變rap god

鬥雞眼咪得囉

出街會感覺到一陣會遇到熟人，之後就真係會遇到，就算去旅行都試過，好神奇

不死身
證據係我出世都依家都未死過

最有用就係參加最強大腦

樓主個隻似共感（聯覺）

參加埋香港有hiphop

見過而有接觸過既人，包括7-11員工呀，麥記呀果啲人，如果我再見番佢地/係街撞到 我會認得同講得個名

巴打可唔可以講多少少

記憶力極強 好想要 成日唔認得人同事

你似friendzoned達人多啲

我都係知到維基為止

樓主係咪不由自主地聯想出黎?

屌！好想有呢個技能

其實幾好 識多左唔少朋友
尤其是大學果陣

細細個聽歌 聽一次可以背到9成歌詞

小學二年班比老師罰 要背一篇散文 幾百字
第二朝真係一字不漏背哂

但愈大愈生疏 依家要望埋份歌詞先背到

迴避必死既場合
好多人眼中死撚硬既情況都可以化險為夷

相對既係成日都好黑

其實唔難 我依家都做到

原來係個個都得 當年仲以為自己係特別嘅存在

識扮狗吠

想要

屌晒D正妹

係呀 完全控制唔到

好易嘔

經過垃圾車之類臭嘅地方，啲人通常會感到想嘔，但我就真係嘔 對臭味嘅反應好大

放屁好大聲

即刻唱到和音

當我用左手寫字時，啲字會變晒鏡像。

任何pc notebook server switch 比我拆過一下或睇過doc , 可以腦内3d起模 未試過拆錯換漏件.但我已經唔做維修

我都係近排睇心理學書先知有呢種人
絕對音感可能係同一類型既聯覺
雖然唔係超能力，但真係幾稀有
但唔向藝術(或相關科目)發展似乎冇咩用

死神之觸
掂乜死乜
做乜衰乜

小弟正是 所以想學下琴 唔想哂左個能力

無人愛

聽講都係要做好多後天訓練，加油

多謝你

維修界冇左你真係哂曬

知道自己一定會得到既野最後點都會得到。
個時見工明明見fail左但最後都offer左另一個一樣職位既野俾我，未得米前已經知自己會得米，好堅定咁同周圍既人講。

世界唔會冇左邊個唔得

喺女性面前消失

喱個真心幾型
可惜實際作用唔大😂

只要有人行過黎，即使冇腳步聲，我都知到

流血會唔駛三十秒就止到血

Same bro

填詞好有用

有種我好唔想要既「超能力」.....

就係由細到大都感覺自己有種氣場

會令身邊既電器壞既速度比正常快幾倍😭

唔需要扑野

係

有老花先唔得

喱個我都有
不過喱個聽講係蚊音

到某個年紀之後就唔會再聽到

帶親長遮出街一定勁撚好天

我諗好多音樂人都有呢個talent 奈何我唔係音樂人 雖然好想做

btw...其實你係唔係真係AGA黎架？

傳說中嘅心理時鐘

幸運

目前一生平平安安 冇乜大災大禍

識嘅人都係好人

考dse英文2322都拉到3 重入到u

自殺過幾次都因為啲小事而自殺未遂

呢個應該係心理現象，四圍靜咗，你感知敏銳咗就會感受到個速度
利申鳩up

其實只係快少少，我嗰個狀態既十秒應該係你既八秒左右

最強的心算 + 最差的適應力。

好羡慕大家有天份有能力

呢啲係封閉心理，一係做殺手，一係就毒撚

我淨係識彈琴作曲唱歌，無super power

巴打好風趣

錯好多喎

吸引人問路

最高紀錄係中環站行去香港站被三次問路

去旅行都被當地人問路

明明好多時有當地職員、客務中心響附近，啲人都係揀問我呢個經過嘅路人

成日估到人地想講咩 或者可以話係知道佢想講咩
啲人成日講啊你知唔知咩呢…err
之後我就會講哦 xxx呀嘛
之後啲人反應 你又知我想問咩嘅
但對住鐘意嘅女就成碌撚咁咩都唔知

每次心血來潮覺得唉屌仆街啦，都會好快接到消息有啲事發生左
例如有年聖誕玩到好夜四五點瞓，突然覺得仆街啦今舖，之後朝早就收電話，有長輩走左

每次去到窮途末路之前，又突然會天跌啲野落黎，吊住條命等你死不去
最簡單例如瞓覺前心諗，唉屌今個月洗大左，仲有十日點挨到月尾呀，瞓醒可以無啦啦有人自己黎還錢

不論大事小事，上面兩樣都屢試不爽

唔係鬥雞
我都得
係感覺到眼球入面用緊力
即係主動改變晶體厚度咁上下啦
但唔敢成日整

絕對燈力

蕩失路去到分叉路口揀自己覺得唔啱個條路就啱

幫下我ok?

記人電話no.
利申從來唔入人contact

我知我打錯左眼 應該係5
仲有咩？

以為自己開po

同道中人

知道d狗仔諗緊咩

100%避孕

眼 第5聲

無用?

所有超能力無效

你係鬼AGA咩 ?

我都係！！！！
試過同fd plan緊去印尼
口痕同左另一個fd講
最後因為機票太貴轉左地方
所以做咩都唔會同人講
揾工 plan旅行 都唔會出聲

神反應 電話甩手永遠唔會跌落地
試過有幾次幫路人接返部手機

搭地鐵永遠都可以企中連接嗰卡
咩站都得

我都係，我額頭好似寫住我識路，黎問我喇

#507

我都係, 試過瞓喺床到冇睇鐘, 一路都瞓唔著, 估中左個時間, 但個時間相隔左2個鐘40分

天生毫無同理心，好有做殺人犯嘅天份

利申：
可能我依啲劣質基因唔應該喺世上生存落去

買咩輸咩，搭親船都沈
叫人買自己無買就中
燈神

你學有所成果日記得開po 話返俾我地知, po 返呢個po 好期待

希望有成果 多謝你

同你一撚樣啊ching
我鍾意緊既人只要係單身都會短期內搵到另一半
然後拒絕我

最近果個而家日日ig放閃

可以不斷"額"氣

可以用黎嚇走D人

如果係靚女就唔同講法

逆風行者

去到邊啲風都對住我塊面吹

普通就係超能力

可以試下填詞

好慘 睇到心噏

黑仔

鐘意嘅人都會鐘意我
無論結果係點 過咗幾耐 對佢哋嚟講依然係重要嘅人 難忘又懷念 雖然冇用 有時仲覺得煩
如果對方識咗第個 喺佢哋加劇前我會有直覺 而直覺教我拆穿

相人之術

睇得出份人性格係點

不過無咩用

不過我只係聽得出 唔會好似你咁成日聽到

成撚日比人當係外國人 菲律賓，中東，印度，泰國，連韓國都試過

晒撚晒

風遁 大吸引

牛熊神燈

買咩都會開相反

傷口快速回復

聞到煙霞味 到依家都好多人唔明我講咩

完全唔睇鍵盤打字, 包中英

有人/自己㩒電話啲制咪會響+有聲嘅 我可以靠果啲聲估到係咩數字

之前考dse嗰排都係咁
仲要瞓覺前諗住幾點起身就幾點起身 鬧鐘都唔洗
試過有一排日日四點起身暪住阿媽上網睇動畫

一埋堆就自動俾人bully

成日發生不幸既事情

念力打飛機

你想利用我

Same

識睇微表情 陌生人唔得
有傾過計既會記低佢地日常動作 估到人地係善惡意 想表達d 咩感受
試過係fd 講之前講佢想講既野 佢嚇窒左
但其實好辛苦 知道人地真正目的又要扮唔知

識完你咪好快搵到真愛結婚
真愛果個係你就唔係利用你啦

我好識同女朋友玩捉衣因...

連登仔九成都想變透明
包括我

不老

手肘可以拗超過180度，接近210度。

都幾 但我心裡面成日都諗點解唔黎查我啊

行路嗰陣一定會同迎面嘅人行埋同一邊 成日差啲撞到人

第六感、睇人好準

我近排都發現左自己有類似問題

我估係因為我聽/睇講英文嘅人都係有自信，例如我係睇戲/電視劇，咁就自然潛移默化學埋種性格

但講廣東話即刻怯場

Present/自我介紹 個陣講廣東話會係咁疾，er...咁

巴打可唔可以鐘意我？

互相利用

Same here 但我覺得好有用喎 我避免左同好多仆街接觸 安安穩穩

我都係咁

呢個我都有，不過覺得最有用係164cm 無經訓練可以hi到籃框，如果我有195up 應該係痴線佬

唔知叫咩好，算係未卜先知？定係有種吸引人既能力

試過約個fd出街隊啤吹水
咁有啲觀望台之類個啲野既，平時都好多人眾係個到
但個日我去到個陣一個人都無
咁上去啦，上去無幾耐啲人就係咁上黎 多人到傻

夜晚食飯啦，入去見都無乜人唔洗排隊
結果食到一半抬頭一望
嘩頂你個肺，門口打蛇餅咁制

仲有另一樣唔太關事既
就係
每次斷指甲腳甲都唔會斷到入肉

你當自己識隱形個觀感咪fit晒

買六合彩冇中過

仲有一樣

只要個晚早過十二點訓教
無論幾早都好，八點九點十點十一點都好
凌晨兩點一定會醒
仲要訓唔撚返

我個名

忍受到每日來回3個鐘既車程
塞車變4個鐘

一，預知夢
二，訓教發夢期間仍然可以溫書←訓醒好似冇訓過咁我屌

可以念力起身
唔洗鬧鐘
訓前諗住聽朝幾點起身
一定準時/早少少起到

發夢夢到嘅畫面周不時現實化

我阿哥都係 佢唔知點解求其捉住我隻手都可以啪到隻手啪啪聲

可以係唔運動嘅環境下令自己腎上腺升，心跳加快
但之後要個幾鐘先平靜到落黎

打飛機唔計

可以瞬間派出千萬子孫 可惜經常打敗仗 一個都生存唔到

學咩嘢都比人慢
仲有成日ReExam Retake

未見到互相鍾意Ge人
仲有兩年就三十
好大可能
仲係處 Single

我無惡意Ga

搭巴士就到屋企會自動起身

頭髮生得比一般人快少少

估歲數

超級無敵黑仔
逢賭必輸，有人故意對賭就連對方都輸
（刻意試我有幾黑嘅冇一個如願以償可以成功俾佢試到任何嘢）
上至打牌玩啤牌，下至課金扭蛋
出生至今未有一次贏過
坐飛機試過飛機機門半空打開
坐船試過有人跳海，試過引擎出事隻船漂流等人救
坐長途巴士就遇到大風雪，半路死車被困六小時

工作方面
試過一個老細破產、一個老細吊頸自殺
一個老細俾人入屋行劫打到瞓響深切治療部
入職大公司，公司股價插水，敗走新市場

唔係開玩笑，我都懷疑自己係中降頭

無嗅覺
日日lunch 廁所食飯都無問題

你係咪有強迫症 認真問

可能你聽覺細個果陣唔覺意trained左
你試吓去聽啲樂譜 再match吓啲音
可能係所謂的 絕對音準
有一部分人係咁 佢地一聽首曲/ 歌就譯到個譜出黎
幾得意 但就對學音樂幫助唔大
你有興趣知多啲 可以去youtube搵絕對音準
有啲人係所有聲音都不停咁譯 日常生活其實會幾困擾
我諗「超能力」唔會無用 係人好多時定型左姐 去發掘吓啦

無學
細個屋企有部電子琴彈下卡通歌咁 (都係單音咋

我都做到，係咪正常個個都得架

擴張成身毛孔

有冇link

聽到一至半米其他人嘅行動聲
全盛時期會聽到嗰個人嘅呼吸同心跳
利申 剩係試過一兩次可以聽到咁盡

cls
認真樓主肯努力吓 善用呢個能力 至少係億萬富翁

由小學開始發覺自己只要同人傾幾句偈
識分到其他人係邊類性格 脾氣等等 即卡
知道要用咩方式態度談吐去結交/激嬲/對應呢個人
（算唔算係睇人眉頭眼額 有親戚話係我生性早熟 ）
靠住呢個能力 由小學到宜家都識到好多朋友同得親朋戚友老師歡心

無論咩情況都訓得著，夜晚訓教3分鐘之內就會訓著
失眠既fd會話好羨慕，但對我黎講好困擾 我係返緊工企係度聽緊人講野都會訓著

一撚樣

bb傳心師

樓主會好容易記得鋼琴上每個音係咩音色
然後加以練習
就可以比常人更快咁聽完首歌就識彈返出黎

做填詞
研究詩詞韻律
教粵語
做廣告copywriter諗順口slogan
度對白

之前睇過 將新聞被採訪既人 用複雜既chord去COVER佢 唔記得LINK

怪人磁石

成日吸引狗公/ 怪人

時間停止

do re do mi mi mi la re
re mi re re re re so do
do re do do do do mi re
do ti do ti do ti me me

i just love this, good job sis

我都係咁呀 有時明明唔識果種語言，但會扮到佢地嘅發音

小動物雷達
係街行行下無啦啦覺得某d位有野就望下
有時d位正常視野唔會望到d小動物, 要踎低/企高先睇到
最癲試過係沙漠發現一條有保護色既蜥蜴仔

聽到零度聲音

以前有次感冒隻耳萌左
做完聽力測試
醫生話我聽到零度聲音
半徑十尺內講野都聽到

最大用途係聽下喇叭駁得好唔好
Mute左既電話有人打黎
有時會耳鳴 聽到破音會耳痛

都知係我衰架啦

成日知道人地諗緊乜
捉到人地心理

單手拍掌

不過好似好多人都識

遮蔽氣息 企係隔離後面正一正都feel唔到我存在

但樓主嗰句個”眼”字應該第五音
已經錯咗？

冇乜 就算有都唔係影響生活既程度

最近我身邊好友
一係就結婚
一係就散

可唔可以翻譯下

咪寫哂出黎

記性好
以前啲人話係腦入面幻想唔同嘅房黎記野，我以為係9up，其實真係得，但問啲耐歷史啲嘅就要load，會過幾日先記得番

係咪應該唔關你事

冇樣搵到食

我都係

零度聲音

永遠上小巴上巴士八達通都負左$嘅時候身上都咁啱有足夠嘅散銀比車錢

利申 無習慣帶散銀出街，永遠係候袋會無啦啦有幾蚊比我救急

呢個相對音感TEST黎

出遠門當地一定落雨

唔好彩既事經常會遇到

例如買野睇啱個件一定冇存貨得返display

做呢個 notes要選ALL NOTES就可以開始

建議你睇下電影 August Rush

我都仲係單身
無人愛
最近識到個
同我之前鍾意過的女仔好似
然後介紹完俾個Fd識
就見佢溝緊

一個未拍過拖嘅人 可以俾好多人請教應該點處理感情問題

玩真人食雞

呢個都幾好玩

成日對衰野都會有預感但改變唔到

我既超能力就係任何事從來無邊樣係真係好突出
但又唔會好廢到完全學唔到咁

讀書，琴棋書畫，運動，打機全部無一樣掂
所以依家ON99咁

係啪你定自啪

a～z 識調轉背

發夢見到邊個朋友 個個朋友或者人就會好快奶野
仆到入完 大病個類

所以每次發完夢都好緊張

發夢見到邊個朋友 個個朋友或者人就會好快奶野
仆到入院 大病個類

所以每次發完夢都好緊張

貴庾呀巴打

如果有絕對音感可能學樂理作曲會好過樂器,
就算有聽音天份, 都要有埋演奏天份先有用

比人問過係咪識讀心
可能只係觀察力強
同埋容易代入人地
估到人大概想點

但愈見愈多人
覺得個世界好恐怖
因為有d 痴線佬真係唔知佢地想點
可能佢地自己都唔知

你呢D係人眼既mammalian system activate出黎
詳情唔解釋太多
總之就係人眼其實可「睇」到一D你visual field以外既野
所以你會(feel)到
利申 以前讀neuroscience學過

永遠心諗唔係咁撚橋吓話
就偏會發生, 但九成都唔係好事

搭車送車尾
對住個screen睇到好精彩既時間總有人行過阻一阻
一百個人做都冇事 我做就偏偏會俾人睇到
timing 錯到冇得再錯

彷彿人生每樣野總係要小小唔順, 點都會有d美中不足咁

好好彩算唔算

例如
趕時間既話會咁岩有lift有車

考試明明淨係溫左兩到三課 就真係淨係出個啲

前排世界杯亂撐一隊就邊隊贏

雖然係咁。但從來唔賭 好驚輸曬d錢
同埋好驚自己啲運用曬

會sense到有曱甴

佢哋就算無發出聲音 無畀我見到 只要我突然感覺到應該有曱甴了 就真係會有曱甴

成日自動mode數紅綠燈
行過一獲果條街就會知會閃幾多下紅燈

衰運

敏銳，激運

我覺得似係你痴線多啲

呢啲叫平庸呀巴打

隨意改變隻手既滑度，D 人問我點解手機可以裸跑唔驚跌？因為我一攞住部機或者任何貴野，隻手就會變鞋吸住手上既野

用處：慳返個手機套

依個唔係好正常既咩

同我曖味過嘅女仔都會半年內搵到男朋友

撩鼻屎彈人仇恨

應該係睇老師教既手法
我女朋友自細就學小提琴 佢話佢miss一開始教都係逼佢睇譜先 所以佢每拉一首新歌都唔洗點練 一睇譜就會拉得出
我之前出去學結他 個呀sir就教我背chord
睇譜係其次 話背好d chord就自然會彈到
所以真係好睇一開頭學果陣係點學

我miss有逼，但係我曳豬啫
學結他如果淨係學pop野其實真係背chord都夠

我自己覺得背chord唔夠
隻眼都跟唔上份譜 所以就算識彈都係靠死背首歌黎數拍而唔係跟份譜彈
但係識睇譜既話根本就唔洗靠死背

你試下彈熟啲chord progression
其實來來去去都係差唔多，唔使死背既

果陣我學左一年到都係未識睇譜
每次學新歌都係靠背份譜d chord
所以有時我自己上網搵譜黎玩都要問我女朋友份譜係點睇

已棄 我覺得自己唔係音樂既材料

我都得喎

鬧鐘教一個就得,一係秒醒,一係唔會醒(比佢嘈都瞓到)
生理時鐘可以任意教,一日就適應到

心算勁 算唔算 咩數都可以直接出到答案 加減乘除直頭一睇就計到 但唔識寫條式出黎

大雄

好撚好笑

你呢啲係咪叫 聯覺

見人講人話 見鬼講鬼話
做左最唔鐘意做果種人

呢個我都識

召喚颱風既能力

曱甴磁場

我都係咁 仲要柒到係人都知

味覺好靈敏 有時啲嘢變壞咗一試就知

其實好多人都得
通常認唔到都係扮 費事打招呼煩

寫歌詞應該有用
再唔係吟下古詩

學每一門外語都好快
只計粗口

永遠行到巴士站架巴士都會走

打War game 試過用呢個方法，打底三四個

多重人格

細個撩耳屎整親之後就可以控制隻耳仔發出啲啪啪聲 但得自己聽到

佢

返工係咁ot放假返埋pt
仲硬過起人

被老細屌到落地獄都面無懼色
仲勇敢過美國巨腸

一坐低就好似奇異博士咁元神出竅

可以黑夜中感應到鹽蛇 只限屋企

認真講
我會聞到就快落雨之前陣味 半個鐘左右 可能個個都得 我唔清楚 但係至少我係咁

隨住風向改變空氣個濕度都會有d唔同 我都會聞到。。。

唔知點解有咁樣既嗅覺能力

開團啦
我又想被巴打鍾意

之前同人share room，條友可以秒瞓，但鼻鼾好似行雷咁

屌佢老母

唔睇，聽住學得唔得

出親post 成日上熱門

控制focus啫
應該係人都做到

聽到超高頻既聲，隔離屋陣師奶有無開電視都聽到

陳

見到人講先發現原來我都仲有d能力

只要附近有蚊我就會開始痕
通常係我開始痕一陣就會有同事發現有蚊係office

講外語好自然變native tone
英文係咁日文係咁鄉下話你咁
最近幾年仲變左聽完人地講就識學人地口音
例如早排見印度人就變左講印度英文

唔知
近幾年好興呢個term
見人有專長就話亞氏保加症
誇張啲嘅就自己中二病爆發開post話自己有

我都會
仲要明明我都已經係開住個google map一臉好苦惱搵緊路既樣子
都係會有人行埋黎問路

巴打你可能學下rap 自己寫rap 會好成功

都要識外語

知豬俠？

我都想
佢係突然之間發作
我控制唔到
星期一次又試過
幾個月先一次又試過

幾乎任何擁有嘅電子產品都可以喺一個月內最少壞一次
好彩嘅話會成嚿嘢死亡

呢d都叫超能力？
係你黑仔同個人柒姐
大把連登仔都有

可以記到好耐之前啲無聊嘢
例如可以同個識咗幾年嘅朋友同佢講話第一次見面係着咩衫，身邊個朋友係邊個，邊個地鐵站等等
淨係記得無聊嘢，返學果啲就咩都記唔到
即係冇撚用

好似有模仿能力
由細到大都識得畫畫 冇跟出面學過
只係睇住啲漫畫 睇睇下就識畫
初初以為自己可能係畫畫有啲天份
大大下就發現其實我唔係畫畫有天分 好似只係模仿能力高
因為我創意好似好低（唔知關唔關人大左事）
依家唔搵野睇/參考就成日畫唔出啲咩 畫黎畫去都係個幾個姿勢
但如果上Pinterest/睇model硬照就一定會畫得到出黎

唔駛睇錶/鐘就知道大概時間

成日會不經意咁留意條街啲人既狀態,好無聊

學語言極快算唔算 細個 學鄉下話兩三日就識講 只要聽過果個地方既人講野 可以即刻模仿到佢地既口音 可以即刻用佢地既口音黎講英文 同埋已經可以發到同佢地當地九成似既發音
只要聽過佢地講野 比隻字就可以概發出果個字係果種語言係點發音

用個鼻噴湯

每次同個女仔close少少
特別係我鍾意個d女仔
佢會好快出pool

咁都幾勁啊 好過我完全唔識畫

可能真係，之前有次炒車爆肉見骨，剩係覺得好痛
但係行左超過十公里路，之後幾個鐘都超唔舒服，但係完全無感受
到左醫院，個醫生同我講點捱
我答我好忍得

呢類人做殺手一流

有病都返工，可以一個人做幾個人嘅工作

發夢成日見到之後既野 之後會突然醒起發夢見過 再嘗試改變個結果
例如發夢成日見到自己答錯 之後身處到個情況果時會嘗試改到o岩
上網睇過見好似話係預知夢 但係同我自己身處情況有少少唔同

腳趾向上屈貼到腳背

可以無聲無色但有味咁放屁

我咩樂器都冇學過都有80%

喺聽歌嘅時候會可以突然間就數到個beat出嚟,完全無刻意去數,唔知係咪個個都得

我近排都試過睇啲gif圖睇睇下慢左, 係會突然好似慢動作咁, 其實係咪專心睇就會咁

命不該絕既能力
每到谷底到生活唔掂既情況 就會有freelance救命

啱做偵探

same here, 我宜家係唔敢亂講野, 因為次數實在太多,
明明每個星期某日都會做同一件事, 咁岩同人講我果日會點點點, 然後件事就會唔發生
夜晚會睇人直播, 同朋友講真係好, 夜晚又有節目, 點知果晚就突然停播,
有時自己講完出口心諗唉, 又唔小心講左出黎, 未發生已經後悔定, 然後本黎會發生嘅事又真係會冇左

幾歲同幾黑有關？

第六感，預測到重大既危險。

大概三四歲嗰陣返大陸農村探親，探完同老豆揸車返城。

途中一定會經過一段農路，周圍都係雜草，再加上嗰陣夜晚，路燈又無，視野其實好差，只係靠對on9車頭燈。

架車行到一半突然發現前面農田邊有個女仔，老豆好心，見佢一個人夜媽媽未返去，以為佢趕唔切巴士出城諗住兜埋佢。

記得嗰陣我好眼訓，但突然之間成身好奇怪，毛管棟個種，然後開始喊，又叫又踢車發曬神經咁，就係死都唔肯比條女上車。

後尾老豆頂我唔順，車到個女仔一半就叫佢自己行出城，返到酒店打咗我一鑊。

無幾耐返香港之後聽阿婆講條村有幾個男女比人拉咗，佢地專門搵個女仔深夜扮可憐呃車搭，然後坤個司機去到預先準備好既位，幾個男人出黎搞掂個司機，擰走財物，再崛坑埋屍，已經死咗幾件。

做咩運動都好快攰
利申 做開運動

一秒訓著

好遠既野都睇得好清楚 唔知有乜用

幻想殺手
任何幻想過嘅嘢都唔會發生
所以會經常幻想失敗，之後多數都成功
不過間唔中會噠Q

伊藤潤二個長夢
咁你醒左有冇咩特別感覺, 例如要諗一排先醒起琴晚瞓前嘅事?

我曾經都係好似你咁, 然後試下學下人地咁懶多5分鐘10分鐘, 一試就返唔到轉頭,
所以唔好試

永遠冇人會聽自己意見

單手拍手掌

好易記得歌既旋律
女朋友成日係隻手度敲個旋律/拍個旋律叫我估
通常佢敲到第5 第6個音我已經可以唱俾佢聽

越長嘅夢就記得越清楚，同埋有時發夢嘅版圖會擴大，例如，第一次會係個商場裏面。第二次就會商場右邊係火車站，類似咁。啫係我係夢裏面有一個層於夢嘅世界版圖。

反而短嘅夢就無乜特別。

1999

[red][屬於/red]

屬於

收嗲啦死八婆

隊友都睇漏你有乜用？

每次眼皮跳得誇張之後都會發生夢見過嘅事

估到人地諗緊咩 想點 睇人準
識睇眉頭眼額
有咩事都會第一個知道或留意到
但冇乜用

一帶遮出街永遠唔會落雨，唔帶就落狗屎

拇指掂到手臂

真。超能力

cls

我睇其他人玩武希係可以做翻一樣嘅動作出嚟(轉武器除外)

去餐廳食飯一定會叫到最難食嘅嘢

同埋喺漆黑中見到其他人

試過夢見一個好多年無聯絡嘅朋友係街外遊盪同喊
醒返 突然想關心佢近況
先發現原來佢個晚真係離家出走
佢同我都覺得真係好神奇
就係因為呢個夢
我同佢又再次走近成為閨蜜

成件事好窩心 係緣分

Daredevil ?

見到閪就想舐

又未去到咁勁
同埋佢係靠回音嚟分辨影像

睇書睇緊第二行 會唔記得第一行講啲咩
要睇多次先得 要睇好耐先睇完本書

震眼球

聽個首數字歌 會唔會好亂

我鐘意嘅人好似中咗鉛箭咁唔鐘意我

會聽到個天有心跳聲
通常聽到之後都會落雨
其他人會唔會 問d fd個個都話聽唔到

聽歌聽咗第一個分段即係類似副歌咁
下面就大部分都識唱或者估到個旋律算唔算？
試過有朋友喺我面前播我未聽過嘅歌
過咗頭一段之後 後面已經識跟住唱或者估到啲歌詞係點 仲畀朋友以為我都有聽開呢首歌 但係又好似冇乜用

仲有個腦可以好輕鬆咁哼到或者作到一啲未聽過嘅旋律出嚟 多數係類似流行曲或者講琴嗰種 但係唔識得點樣將自己作到嘅歌變做可以寫出嚟嘅旋律

空間感 超絕UP

細細個嗰陣就已經認到好多國旗
兩 三歲世界盃個陣齋睇國旗就噏/分得出咩國對咩國
但唔知點解人大咗反而有啲退化

同O緊嘅異性熟落咗佢就會半個月內分手
講緊係只係熟咗 我冇做咩狗公行為同追求/搞散嘅行為 都會由半熱戀突然去到分手

每次半夜急尿醒都係凌晨3點正
少少第六感 感覺到屋企人返緊嚟/ 老師下一秒叫自己答問題
耳仔曉郁 養任何動植物都會極速死亡

大眾超能力
飲完奶茶即急屎

去一個陌生既地方只要朋友帶我去一次 之後我就會自然記得所有路線 下次點黎呢個地方

點夠你真心膠咁勁

成日出事但係死唔去算唔算
例如：細個住村屋果陣有日無lala 係我無意識嘅情況下琴左出騎樓出邊，跟住準備係3樓跌落街果陣突然醒左，捉實條柱上返去

又試過係泰國玩人造浪，我去到最出果度，點知浸親，跳極都上唔返水抖氣，果陣又驚唔識係水底遊返上岸。跟住開始見到白光 本身諗住放棄la 但係突然好似有股力逼我上返水面上面咁 跟住叫救命 就有人嚟左救我

又試過行行下有大石係我前面跌落嚟 行快一步就收皮

身體強壯10 倍
包括
加肌肉比例，跑速…

你細個似撞鬼

幾樣衰既人企係我格嚟都即時變靚仔

我鍾意哂你地，祝大家都可以搵到另一半 sweet sweet

可以望住六合彩直播噏中五六個跟住開嘅冧巴，但係買親就永遠唔中，去餐廳食飯，想食嘅嘢永遠都賣晒，一係間餐廳full晒無得食，唔係喺啲富貴地方都成日撞到啲明星/岀名嘅人，但係所有都係同女朋友一齊先得

屌你點會冇用 填詞才能黎架

識親女性朋友 個個第一句就會話我男朋友呢

自己右手裡寄宿著原力所以纏有繃帶，與想要奪走這份力量並暗中實施“人類分類計畫”的邪惡秘密結社“Dark Reunion”戰鬥以守護世界。

搭咩公共交通都會送車尾

唔係真係咁罕有姐其實

唔洗較鐘，從來都係想幾點起身就果段時間起身，唔會相差過3分鐘

因為可以後天 但天生係少見

可以話係大腦對聲音既頻率特別敏銳. 但係係可以育成出來既才能來

學咩運動都超快學識

Dark Flame Master?!

出街唔會急屎

漆黑之翼

拒絕增高 暫停生長高度
由14歲已經學識

唔知點解有畫面

帶親遮都唔落雨

巴打 不如你試下開公司做生意 個客幫襯你事你就開始追求佢愛上佢 而且不論男女 我相信你可以買車又買樓 但只係一世冇真愛咁姐

巴打 不如你試下開公司做生意 個客幫襯你時你就開始追求佢愛上佢 而且不論男女 我相信你可以買車又買樓 但只係一世冇真愛咁姐

聞到季節轉換嘅氣味

去過一次嘅地方已經唔記得晒啲路，方向感超好

巴打心水清

body alarm一定會係alarm響之前醒
把聲扮成邪留丸

我都得啊

你好 樓主！
呢種「超能力」叫Synesthesia
基本上係唔同感官/思維 癡埋咗一齊
有人對每一個數字都有一種相連嘅顏色，有人對聲音有顏色，有人對聽到嘅字有相連嘅味道

想知多啲可以google “Derek Tastes of Earwax”
一套英國BBC製作嘅documentary

利申：psychology 同 電影 double major
而家準備緊一套doco關於synesthesia 同咗好多呢個案例嘅人接觸 係幾正

我行路會自動計步數
次次當我意識到嗰陣已經數咗百幾步
行路嗰陣就算聽緊歌都會自動數

唔駛點chok啲人自動同我講秘密

會feel到危險，例如行路聽緊歌後面有架車就到會感覺到有d野，行路好專心打機或望緊其他野而地下有污糟野時冇望過地下但身體會自己避開，仲有邊行邊同後面d人傾偈差d撞落燈柱但就撞時會自己停低望一望先發現好好彩

人體懸浮粒子感測器。 個鼻好敏感， 一入間房可以即刻知道間房有冇塵，有塵會好想咳，但其他人冇FEEL，行街可以佔到今日個懸浮粒子指數大概幾多。其實好撚冇用，搞到我鼻敏感好嚴重同埋執屋企嘅時候會好辛苦

點學?

一秒訓著算唔算

金融市場知頂知底

即刻諗到有套電影講個醫生同邊個女人搞野 個女人都會即刻嫁得出 個個無人要既女人都即刻揾佢

見到d死港男就出拳算唔算

人類喺進化既時候放棄咗短暫記憶能力
所以短暫記憶強既多數係退化/黑猩猩

呢樣我都得
我除咗尾指唔夠長其他都可以掂到手背

拓海

可以控制雞皮出現同消失

成日唔記得野 嗌完野食會唔記得自己嗌左咩
試過買外賣比完錢野食都未黎就走左
發生好幾次
我都唔想咁架 但我控制唔到

有時會突然好有靈感知道人地諗緊咩

唔罕有, 一街都係
我都有, 但絕對冇樓主呢個自動彈左d數字出黎既情況

bullet time

對眼放鬆out focus
個個都得啦

Fringe Season 1 講過我們是眾多宇宙的其中一個, 有些人發夢可能見到很熟識的地方, 這就可能是你夢見平行時空的另一個自己

咁橋既師兄, 我都係喎

好假囉